# НИИ ТП
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/n/nii_tp_logo1t.webp)](f/c/n/nii_tp_logo1.webp)|<info@niitp.ru>, +7(495)231-38-22, Fax +7(499)204-79-66;<br> *Россия, 127490, Москва, ул. Декабристов, владение 51*<br> <http://www.niitp.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Акционерное общество 「Научно‑исследовательский институт точных приборов」 (АО 「НИИ ТП」)** объединяет профессиональных разработчиков и производителей разнообразных радиоэлектронных и программных продуктов. Продукция:

1. тепловые аккумуляторы (в т.ч. для исследования [Венеры](venus.md));
1. Комплексы автоматизированного управления космическими аппаратами.
1. Радиотехнические системы взаимных измерений (СВИ) для поиска, сближения и стыковки КА.
1. Комплексы приема, обработки, распределения и доведения до потребителей информации ДЗЗ.
1. Радиолокационные системы наблюдения Земли самолетного и космического базирования.
1. Радиотехнические комплексы для низкоорбитальных спутниковых систем связи, обеспечивающие глобальность передачи данных.
1. Системы сбора, хранения и высокоскоростной передачи информации.
1. Серийное изготовление геопространственной продукции.

**Проезд:**

- От ст.м. 「Отрадное」 — 1‑й вагон из центра. Автобусы № 238, 71 до остановки 「Отрадное」.
- От ст.м. 「Ботанический сад」 — последний вагон из центра. Автобусы № 603, 71 до остановки 「Отрадное」.



## The End

end of file
